\documentclass[11pt]{article}

\usepackage[bahasa]{babel}
\usepackage{geometry}
\usepackage{nopageno}
\usepackage{graphicx}

\graphicspath{{../../../surat/logo/}}
\geometry{a4paper,top=0.7cm,right=1.5cm,left=1.5cm,bottom=1.5cm}

\begin{document}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Kop Surat %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Membedakan ukuran font dengan bagian dokumen yang lain
%\begingroup
%\fontsize{10pt}{13pt}\selectfont
\begin{minipage}[c][2.5cm][c]{.13\textwidth}
    \includegraphics[height=2.3cm]{logo-kemenag}
\end{minipage}
\begin{minipage}[c]{.73\textwidth}
    \begin{center}
    \textbf{\large KEMENTRIAN AGAMA} \\
    \textbf{\large MADRASAH IBTIDAIYAH TERPADU} \\
    \textbf{\large DAARUT TAHFIZH AL-IKHLAS} \\
    \small{Jl. Cut Nyak Dhien Lr. Cendawan, Lamteumen Barat, Kec. Jaya Baru Banda Aceh}
    \footnotesize{Website: http://daaruttahfizh-alikhlas.web.id/Email: middaaruttahfizh@gmail.com}
    \end{center}
\end{minipage}%
\begin{minipage}[c][2.5cm][c]{.11\textwidth}
    \includegraphics[height=2.3cm]{logo-mit}
\end{minipage}%

\rule{\textwidth}{2pt} % Garis horizontal
% Tanda persen (%) di akhir \end{minipage} untuk menghilangkan jarak
% Coba gunakan \fbox sebelum \begin{minipage}
%\endgroup
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{center}
\textbf{SURAT PERNYATAAN TANGGUNG JAWAB MUTLAK (SPTJM)}

\textbf{PENCAIRAN DANA SECARA KOLEKTIF PROGRAM INDONESIA PINTAR}

\textbf{TAHUN 2021}
\end{center}%

Yang bertanda tangan di bawah ini, saya:

\begin{tabular}{lll}
Nama            & : & Nuzul Azmi, S.Pd.I \\
Jabatan         & : & Kepala Madrasah \\
Nama Madarah    & : & MIT Daarut Tahfizh Al Ikhlas \\
Alamat          & : & Jl. Cut Nyak Dhien Lr. Cendawan, Lamteumen Barat
                      Kec. Jaya Baru \\
Kab/Kota        & : & Banda Aceh \\
Provinsi        & : & Aceh \\
\end{tabular}

dengan ini menyatakan:

\begin{enumerate}
\item bertanggung jawab untuk mencairkan dana bantuan sosial Program
Indonesia Pintar (PIP) secara kolektif sejumlah 6 (enam) siswa dengan
total dana bantuan sebesar \textbf{Rp2.700.000,- (Dua Juta Tujuh Ratus
Ribu Rupiah)} berdasarkan surat kuasa sebagaimana terlampir;
\item bertanggung jawab sepenuhnya untuk menyalurkan/memberikan dana
kepada siswa madrasah penerima manfaat PIP dalam waktu paling lambat 5
hari kerja setelah pencairan kolektif dilakukan;
\item apabila dikemudian hari terjadi tuntunan hukum baik pidana maupun
perdata terkait dengan pencairan dana PIP secara kolektif ini, maka saya
siap untuk bertanggung jawab secara hukum.
\end{enumerate}

\vspace{0.3cm}
Demikian surat pernyataan pertanggungjawaban mutlak ini saya buat dengan
kesadaran dan penuh tanggung jawab.

\vspace{0.9cm}
\begin{tabular}{p{.65\textwidth}p{.5\textwidth}}
& Banda Aceh, \today \\
Mengetahui & Kepala Madrasah
\vspace{1cm} & \vspace{1cm} \\
\underline{\textbf{Dra. Qadriyah, M.Pd}} &
 \underline{\textbf{Nuzul Azmi,S.Pd.I}} \\
NIP. 196809161993032003 & NIP.-
\end{tabular}
\end{document}
